% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}
La mise en œuvre opérationnelle comprend plusieurs parties:
\begin{enumerate}
\item L’intégration technique du système, avec personnalisation des procédures et adaptation des interfaces.
\item La formation des utilisateurs (pilotes et utilisateurs standard) 
\item Migration des données statistiques, dynamiques et historiques 
\item La mise en exploitation
\end{enumerate}
\end{frame}
